識得個南斯拉夫內戰生還者，幫你問佢答

[南斯拉夫內戰餘生錄]

頭先係ptt見到呢篇口述歷史

先醒起我有個friend，佢就係薩拉熱窩圍城戰嘅生還者之一，當時圍城圍左成1,425日，基本上生存到落黎嘅都一大堆經歷。

覺得香港宜家已經係內戰狀態...可能知多D親身經驗對大家有幫助。

巴絲們隨便問，我再轉述俾佢聽。

this war of mine

睇過我呀哥玩好似好難玩咁

好睇你點代入隻game
唔好怕難 試下玩
無記錯廠商唔介意你down 玩老翻 玩完鐘意再比錢 都得

Tunnel of Hope
The UN soldiers are smurf only
有無去War Children Museum?
我之前睇過本書叫 Logavina Street
其實我反而 想知道當地人點樣睇呢一個國家嘅未來

有去呀

War Childhood Museum就係Logavina Street架喎，本書講d咩？

佢宜家訓左我聽日問佢
但佢唔止一次同我講呢個國家係無希望
三個政府各自為政，又同泛民一樣玩左幾十年都係同一批人撈政治飯食
佢又成日講打完仗後淨返低嘅都係自私嘅人，教出黎嘅細路又只會係咁，同時加埋戰後好多農村人走黎城市搵食（佢住薩拉熱窩）人民質素好低，d年青人都係掛住食玩訓不時進取
基本上就係無未來

同埋佢覺得巴爾幹半島太多留低嘅問題未解決，遲早會再打仗

我住過Sarajevo間War Hostel
同個host傾咗好耐
佢個故事真係好痴線

願閒其詳

乜有間war hostel

佢又成日講打完仗後淨返低嘅都係自私嘅人

勇敢無私嘅人會犧牲，反而懦弱自私嘅人可以苟且殘存
香港依家都係噉

難玩到喊 玩完隻驚就知道到底有幾難生存

Sarajevo 係bosnia, 而bosnia係croatia隔黎，點解兩國可以差咁遠，明明有幾多croatian 住係bosnia